估歌仔

寫一句歌詞你地要估咩歌，最少四個字
為左增加難度句歌詞會係奇怪既位斷開。
例如 : 我墮入情網你卻在網外看
會變成 : 網你卻在

我先 :
有必先懂

要擁有必先懂失去怎接受

勁
繼續出題

想精於某

只想精於某事情

bingo

繼續 :
死跟你逛

抱得你未夠於這裡悶透
才誓死跟你逛盡地球

你也醫好

每次殺不死你 殺不死你也醫好你

明明為你

估唔到添

再出招 :
得發夢定

明明為你響往 但冒充好漢 陪你傾講

唔識咩歌添

請記得發夢 定能飛

鋪上望浮

躺在平靜被鋪上望浮雲

再出招，難少少，都係廣東歌 ：

心開心開

離看著對

提示 係女歌手 ，R&B

其實自命受苦都只因我能離不離
看著對你愛得彷似愛情欲避不避

勁

有無人估得中